（突發）原來袋鼠咁樣打交

笑出聲

即係人

好撚大隻

唔識入佢中路

搵人調停下做和事佬睇下會點

下下踢春袋

我地都唔差 有錫春袋

我記得有段片有個鬼佬同隻袋鼠打交一拳一暈左隻袋鼠

錫春袋

this

is

Gay

唸起前排巴士佬大戰的士佬條打交片